【冇片】細龍太會唔會係 TVB 入面最靚女？

睇到硬哂，
不服來辯

食開屎？

又大波 想屌

射精

一向都話佢正

我都覺

豬撚到呢，唔使問，送都唔屌

流精

身材好正 感覺好野

仆街
我第一個諗起樊奕敏
諗住入唻俾正評
點知...
負皮出返去

都正

咁你食開咩呀?
圖呢?

暴殄天物

佢呢隻先係正呀，有身材有樣，微胖得黎唔肥，係廚房定床，甚至付後樓梯定五花大綁都俾到你一種征服感。